2018 summer internship (15)

祝大家同自己者有好offer

offer god

祝大家同自己都有offer

wsd幾時先打黎

fing

molamola

🙏🏻

Offer God

之前有份覺得in得幾好 點解仲唔打黎

我都係 有兩份覺得in得好好 但都無消息
反而覺得in得麻麻/hea in就有Offer

睇黎今日都係冇回音

Offer god

多謝offer神

我都係
睇埋今日 有就有 冇就冇
offer god

你起碼有offer 我到而家咩都無

有無人收到青年廣場interview

已經返緊

same here

同問

前面唔係有人話收過奇怪email咩
利申 咩都收唔到

想問下HX係咪出曬offer？

之前青年廣場sd過張form叫人填

offer god.....

填完form 就無聲氣

Offer god plz

愈想做既工 就愈遲出interview愈遲出offer 愈唔想做既工就Send cv 第二日in 再即日出offer
利申推左個offer等緊最想做既interview

邊做邊等？

offer god
保我下星期一interview有offer

Interview god

wsd出offer未

有無人apply ocbc

Mtr啱啱打黎話有interview
唔係4月已經出offer啦咩
食n手飯都唔好咁誇張

有無人in左大新 想知in左幾耐

What dept

琴日先打完電話黎傾2句話過幾日出result

e家仲有冇得報

summer intern

你咩department啊

填完都成個星期了

又一個禮拜

點解咩都無架

有無人in左icbc?

15-20mins

睇黎今日都係冇回音
下星期見

一個人in?大約幾條問題？
唔該晒巴打

無分personal banking/business banking?

2個人in 10條左右啦
btw今日in完啱啱打電話俾左offer我 好撚開心 下星期啲政府intern留返俾其他巴打

好似冇 唔清楚

呢個禮拜完結 = 我又收左一次皮

有冇人收到URA interview?

Shkp出哂offer未 前日手多報左有apttest sd黎 做黎係咪哂9氣

可唔可以講下問左啲咩

但要簽約 走既話會唔會好麻煩 甚至比壞印象新公司

有無人有新世界offer?

我hk express interview都冇

巴打你咩background

多謝offer god

Metoo....

你睇下佢有咩業務 同埋同其他銀行有咩分別有咩好
我依兩條都答得柒柒地 其他大路野

人工如何？

thankss 希望做到同事

9500

Gun apply

td究竟出左未？

頭先8點收到email叫我interview，但係我下星期一就返intern

巴打你swire resources 咩dpt

巴打你咩post

返一至五？

我唔記得左我嗰陣填左咩

知唔知係咪第一日in人？而家報仲有無機 見佢未close

尾香 下星期開工
offer god

有無人 Hsbc coop 人工幾多 ?上年12k

有冇tg

我都唔識用

好奇一問幾錢人工？

題外話
year1返過某國際大公司嘅office ft contract，不過份工唔關自己科事
year2返緊同自己讀緊個科相關嘅ft office，係行內龍頭公司，winter sem返過後summer sem再請返我
但係兩次都唔係透過學校用intern名義報，只係當暑期工咁返，落正式職位名
year3學校要強制做intern，想用實習名義搵間再好小小要去外國做嘅intern

如果咁樣嘅background，hr會唔會當頭兩年嘅經驗無用因為始終唔係用intern名義請我。

Email冇寫咩？
巴打你咩u?

你讀咩科？

傳理

點會冇用呢 都係做過野嘛

你唔好比 intern 一個名稱 限制左你既經驗 只要你interview present 得好你做過咩學過咩 就無問題

應該in左一個星期

Yes 12k

冇寫啊，非八大

in完之後幾耐會出offer?

你in完?

in過幾個其他department既intern

aiiii

HK express 伏唔伏架？

有冇in運輸署？

一個星期左右啦

有冇人知HX出左offer未?

點知 我又唔係hr
老閪都報左先啦

ikea offer god

DOJ non-law出左Offer未

有無人翻/翻過維特健靈

巴打你報咗ura邊個post?

有無人報左 MayBank summer 有interview ?

出曬offer 好似係

你有咩dept offer

Aecom仲請緊人？
我見求職網有登aecom internship
但禁入去又寫住application deadline4月30
即係點

+1

Miss左deadline既我想apply
但驚有伏

聽日第一日intern 有咩要注意

Pokeguide intern伏唔伏
走投無路

有無聽日翻hkpc

聽個名都知伏

要著咩？

唔洗咩?

Ofca

bb incoming summer analyst

我覺得唔洗，所以我聽日唔會著

聽朝見新世界

咁我都唔著啦

諗住著T恤+長褲

有2nd round?

政府如果你未in而又飛機 其實唔會留底

求下你留個機會比我

我報得太多 多到我已經唔記得報過d乜

你都係同屆

頭先check下 原來學校無nom我

唔係
Assessment day去咗比賽無去 佢打俾我問我想唔想skype in

咩同屆

以為你做緊嘢

我今年好似報得8份政府 靜係中呢份
但做緊呢份都ok 廢時嘥大家時間啦

呀 一時唔認得你
爛尾嬲呀

今個暑假未有工開 出下文先
話說我又去完歐洲一個月返嚟

打電話

政府intern我經學校apply左16份, nom得3份 仲要0 in
寄信去個d寄左6封, 得2個interview

聽住先 留名爛尾

聽朝打

睇我間唔中打medium文算啦

海龜佢好多要推薦信 毒撚r唔到冇咩可以報

聽日就係星期一, 大家加油
我就繼續打機, 收收皮先

我已經習慣 當左係自己電話壞好耐

冇in過 收左offer

咩dept ?

唔自爆 個dept收一個人咁大把 只能夠講我會reject

再拜offer god

有冇巴絲收到水務署offer

WSD出未？

唔洗架喎

好多都話要喎 避晒冇報

你去學校拎certificate咪得 你講緊政府？

唔係學歷證明喎 係校方推薦信 兩樣分開寫
印象中康文署幾個都要 全部冇報

ACD

我報左幾份政府工 就咁學歷證明都報得
全部有interview

要嘅大概一半 可能你果啲咁啱都唔使
記得有啲仲要through學校寄

有冇手足之前做過新世界個internship programme?
大約幾時會收到offer

而家有其他offer 但又想等

上星期skype in 完好似話今個星期初會覆

我都係skype in, 希望佢會收skype in

希望會

麻煩各位巴打有新世界offer既講聲
好緊張

又收左皮 唔通真係無intern做

又收皮的一天

啱啱in完 佢話盡量呢一兩個星期叫你部門second in 再通知

hkairline 係咪出哂

想問aia是咪伏
報左back office, admin同operations

想問而家報intern仲有冇人請

仲要一兩個禮拜

offer god眷顧下我

但你再早過我in就唔知喇

有冇人今日都收到運輸署嘅電話通知去interview

我無 你有？

有呀
等到頸到長

咩post

好似係post 1, 我唔係好記得

求運輸署interview呀

post 2 岩岩收到

post 2係九龍？

巴打請問你個offer係咩dept?

港島

四點收到？

仲有冇巴絲有報ikea intern係依幾日收到offer?

我都係

有無人已經收到物流署offer

定有無人係未in,今個禮拜仲in緊

水務處收到offer未？

Pokeguide intern 伏唔伏

有mtr offer了

想問下有冇人收到hktv e-commerce既offer?

聽人講好伏

前一兩年好似臭咗朵
連登都有post屌過呢間嘢
Google過intern好似有伏
利申:上個月尾apply咗不過冇回音

未

係啊 仲要無來電顯示

巴打上星期一in?

yes

有冇打去問下請左人未？

冇

做uat

有無人有報boc operation trainee 而已經收到offer

Sd左好多份cv都冇interview
係咪可以收皮搵pt做算

你hku?
屌我都係post 2睇黎收得皮

Btw有冇人in過schroders?

係啊 我之前都以為收左皮

巴打有interview? 咩department

巴打而家仲有冇得申請

你都有？ 我係distribution operation 完全唔知佢做咩

我係經學校報 宜家睇好似冇咗

有冇人報咗dairy farm 由尋晚開始就見到佢個網under maintenance 定係已經dead咗

報咗呀，但無收到interview

我都係 星期五in

請問有冇人上星期in HA收到offer 同埋TD通常會問啲咩？thx

幾時報既

上星期

我都係星期五

求offer god賜offer

你唔要offer咋嘛

想要個多錢d嘅offer

而家果啲好低咩

8k返得個半月咋

9.8k返兩個月即刻唔同講法

8.5 4個月 已經好知足

如果請我個份係做完整兩個月我都已經會好滿足

點解要咁負面?

得番e個, 有就有, 冇就可以收收皮

巴打好似上星期一in WSD
或者有人reject offer 要搞process

ff太多

好野, 有得放暑假
夠正面未?

夠

巴打係accept 咗offer 定淨係去咗interview?

下 你咁快知人地制服?
我其實想禮拜五打比supervisor問dress code, 順便打個招呼

網上+實地入去望 發現係呢隻色 所以你果件fit晒

有無巴打返BOC Fintech placement

有冇得accept左offer之後反口?

但我都要買多件啦
無理由一件着5日

係咪無人着casual wear?

有無朋友收到ocbc summer interview ?

已經開緊工做啦，ACD得我一個intern，好悶 ，巴打你係今個星期in?

放棄啦

唔想讀summer sem

冇intern一定要讀summer sem咩?

巴打暑假有咩做可以hea足2個月

日日打機
反正grad job都唔會揾到

屋企人唔理咩

你係咪TD post15?

屋企人理唔理, 同你揾唔揾到intern有咩關係, 會多d intern post出黎?
人地唔請我就係唔請啦

wsd post2

我係TD po15
知你想問咩
我冇收到interview

Thx btw係咪全英？

不過我上年唔係in 15 靜係記得係普通文書嘢 喺旺角
得一條英文 好似自介

又會請咗你先嘅 因為我識嘅都係通知19 號開始番, 你下星期應該會有好多新同事喇
係啊琴日in

冇 我記得你係post 15啫

我見到有人已經有interview嚕

我都冇

大家一齊比社會收皮

本身以為無希望
點知前幾日開始有人收到td interview
無自己份依家更加失望

巴打你同你班fd係咪都係poly BRE?

WSD 每個post 請幾多人？

唔知

唔心咁快灰心 可能有人reject到我地呢

你呢

ff得太多

n手飯都無得食

我地垃圾到屎都冇得食

佢地啲fulltime頂盡係著其他色既裇衫 連smart casual都無

我係啊 簽約個時聽到有位poly survey嘅講話下星期應該會再有幾個BRE嘅入黎做。不過你地應該係year 3嘅?

好誇張
房署d屋村辦事處全部都casual wear

懶專業形象

求救 公司果邊要我交份「實習學員」身份確認書先可以同我簽約 但係學校話要我去宣誓之後份野比學校keep 呢加唔肯同我簽

但係我上網睇過係工作經驗學員先要去宣誓

所以我想問份野其實係咪學校簽嫁同唔洗我去宣誓

唔係啊

各位巴打加油
已經等到唔想等

有冇人個「神州搵好工」呢個計劃入面既job伏唔伏

知

加油啊咁多位！我都係岩岩先收到想要既offer，唔好放棄呀！

睇吓咩公司啦

算吧啦，1個月前我都仲會咁諗
岩岩td都派哂我個post既interview
唔會有架啦，都幾肯定已經掉撚左我張申請表

你咩post?

我諗wsd post 2已經出曬offer

有冇人知WSD post 9 in咩?

就咁名氣唔代表到乜嘢

有冇人已經in咗電影資料館

Shinewing intern 7月offer有冇消息？

做充實的廢青

依家bbq仲有咩正路intern係未過application deadline架

有嘅都唔方好

都好過做廢青吖

本身今日in 冇去

有無ching知 hk Post (admin services) 會點in

Td本身約星期五interview 但我個日唔得 之後轉左下星期 會唔會我in個時已經派曬offer

你咩post

Post 2

咁爽 advisory 連superday/ac 都無

Oh no why

因為我係apply post 1所以驚佢會問啲好specific嘅野

有冇人in I. T internship😂

Btw有冇人上星期in HA收到offer?

offer god
求下你俾offer我

大家係咪剩係apply internship?
因為我自己都有apply埋 summer job/ temp job
我發覺呢啲類型既工競爭冇咁大

政府幾時出offer

放棄吧

miss左個電話

佢直接係電話比啊

打電話accept offer係咪之後可以反口

係啊 巴打你都係？

有冇人有報ikea ecommerce收到interview/offer?, 我未收到interview

諗住問下, 但冇人接聽

可能食緊lunch

有冇人今日in wsd post 9?

reject 左漁護署interview

你之後仲有冇打去問？

有無巴絲知gammon個fellowship programme 出左offer未

有冇人知East Asia Sentinel ltd (衛亞會計師行）既audit intern 好唔好？

政府就收工

政府收幾點？

我地收收皮先

今日我又收皮

巴打唔係有offer咩

push

好濕碎啫

畀咗offer人又唔駛老憑同你講

岩呀 所以打去問下諗住有個期限 唔洗心掛掛

me too

hello, 你係未收到interview?

幾時報架，我上星期報

係咪好耐之前報？定係呢排報架？

Me 係video in呀可？做左未？
想知係咪n手飯黎，咁遲出
同埋巴打咩bg，三大？

你幾時in?

zara HR intern 伏唔伏同interview 會有咩問？

應該無 個hr話兩個星期內有結果無話會有second in

我上次臨走前問佢係咪見hr就得 佢話佢會寫低晒我地啲野俾dept head揀 請既話兩個星期內會通知
無得揀dept啊 佢直接問我對某個dept有無興趣 你係咩dept?

cs_09

有冇人in過pccw hr

巴打唔係讀工程咩
hr intern有咩用

我文科仔

好後悔讀工程
讀得辛苦又揾唔到工

吓 engine唔係實搵到intern/grad job咩，仲可以人工高

好多engine仔都冇intern

仲未搵到

offer god唔理我地

聽日再冇我就打去問

你打去邊問

佢打比你果個電話

覺得似係請左熟人
Sd左cv冇interview

WSD

佢今日打俾我叫我去interview

巴打你咩background?

外國 year 1 business jj

有無wsd 黎緊interview

post幾

你幾時send cv的？

聽朝 post 9

上個禮拜左右

呢幾日派左啦HA

請問係邊個post? 係咪上星期二in嗰個？

星期二出左啦 留意2300字頭電話

Engine?

IT阿我係 5月尾in的

唔同post啊~希望我嗰個係遲啲先通知 btw thx

engine so hard to find an intern

你year幾？

幫男朋友拜吓offer god

3

邊間u?

今日有冇打去問

佢話2星期內會有通知

不過我諗咁耐都冇通知, 所以都係唔請我

佢之前唔係話一星期出

佢同你咁講??

三大商科仲未搵到工
鳩報左幾十份 之後叫親我in果啲都係乜financial planner
唔想做濕鳩sales 可以點算

頭先去見pccw hr
In左2個鐘
即刻話請 仲要下禮拜返工
唔知點好

幫我傻鳩細路問
想問下有無Overseas巴絲收到New World Summer Intern Second in

year幾

我即情係HR department
下個禮拜2開始返工 返到8月31號

但我本身另外有一份房協
又係下禮拜2返工，但返到8月10號

唔識點揀

Post 9 in咁多人

咁PCCW絕對係大公司，但人工得7k
房協8k 但返得短d

但Poly好煩 要fulfill一樣野叫WIE
返工前要submit job duties, 但pccw話冇, 驚poly唔批
轉頭打電話問

pccw係咪鰂魚涌

房協啦 你唔係想政府工咩

係呀 太古坊個度

感謝Offer God

房協唔係政府工
佢係私人機構嚟

冇報房協 自膠
咁睇學校果邊先啦 btw 返pccw車錢都蝕埋

每日來回11.6

我都打電話去學校問先

Year2
其實e&f應該搵乜工 如果唔夠gpa做銀行

約食lunch!

用埋都會票都要32.5

係咪姐係HKT?

有冇人知運輸處係點樣in法？單對單定還是group in?

有無人in左大新？

HKT係佢子公司
Apply個陣係一齊apply 然後會各自assign

星期一in完

有無同你講咩dept?

有問我想做咩Dept, 佢話會睇下點安排但唔會guarantee

你記唔記得個hr個名？btw如果你收到offer可唔可以講聲 等我死左條心

其實有冇可能係in曬咁多個post, 先一次過出offer

唔信 繼續笑我啦

星期一in完 佢話一星期左右通知 等消息真係好痛苦啊

post 9 其實請幾多人

wsd

巴打interview炒左?

如果係, 咁我地可以收收皮先

我都係星期一in 等緊

WSD hr電話幾多號？

有無人in左td唔介意講下問左咩 祝大家齊齊有offer

我細佬上個星期五in
佢都等緊

@crazyorange

新世界香港 offer 已出

你係local 定 overseas?

啱啱打比你？ 你係skype in定去左個Entrepreneur BEAT?

我估2-3個

我問PCCW hr拎job duty description
佢話”你都未返工 點會知有咩做呢”
想要個Job duty description 係好出奇嘅事咩？？

佢個報名System係 board discipline, 所以無specific每個department嘅duties

有冇HKAA手足

Ching 咩department?

頭先打去問
佢話hr果邊搞

有冇八到邊d post請左人？

有冇人物流署已經收到offer

係

上星期五in完boc operation trainee到今日都無消息 係咪收得皮

你幾時報？

我都唔記得 應該5月中左右報

我都唔知

最神奇係未有連登仔話收到offer

唔好啦 你第時都未必想做返hr

有冇人收到nwd 電話啊

Skype in

Local 呀

有冇人收到中投interview

WSD post 1,2出左

ok

博佢有人退offer

咪傻啦

好灰

我是死廢青, 我是舊大垃圾

有無人in左LD post 1 咩general and tender board
你地係咪已經收到offer

In 完transport dep幾時有offer啊

請問有冇人收到 WSD Vacation Trainee 嘅 interview

我唔係post 1 自介跟住問個post做乜
預一條英文
Ching幾號in

聽日啊 有啲緊張

我都係聽日

same post?

唔記得咩post, 不過係Kowloon

我hk island仲未收到interview

咁應該一樣？ 祝大家好運

你幾點鐘in呀

Thx You too

晏晝啊 lunch time之後

咁睇黎我係最遲
3pm

應該會好眼瞓

government 唔請，已經做緊出面嘅summer job
利申 人工高d

啱呀 依啲時間先最卡

offer god
interview god

你地返intern 會唔會一到放工時間就準時走人 定正常都會坐多陣先？？

summer 後仲會唔會有公司開新intern post? 我見上年7月左右apple 出 Business Planning Analyst Intern

巴打28樓 interview?

唔係呀 我去15/F in HR

我番緊28/f 佢地話下星期二都有新intern

有冇手足有apply CPCS既intern? 完全冇回音咁

你係咩department?
得閑一齊lunch haha

出咗offer好耐

好 唔該曬巴打

想知ikea e-commerce派咗interview/offer未?

有冇人in左schroders喇

仲考慮當中 仲有4個鐘比我諗

做住先啦

我兩個offer都係下禮拜2返工

Ocbc 依加先出video intern..但我已經做緊bea he dep intern.. 諗緊in得成有fo斷好無resign..

我下星期二開始返

我都係
你咩department?

有冇人in過衛生署

有無人下星期in hkma ambassador ?

In個時個interviewer 點曬頭 之後又話會搵翻hr聯絡我 係咪有機
都係唔好ff太多

我之前有份都係咁，收咗皮了

巴打我都有apply但今日都仲未收到video interview

PCCW 好似仲請緊人 岩岩收到HR姐姐電話 2883開頭 之前報過既手足可以留意下

佢呢2個禮拜都狂in人
你in邊個department？

你咩bg

我推了 已經有野做

有冇人收到宏利interview

冇offer summer做乜好

快d apply細公司、或者short term / part time job啦
同埋Police個邊仲有intern未deadline

有冇人報咗交銀？

Temporary clerk同intern寫落cv度會唔會爭好遠？ 冇intern offer

E到 希望有interview

想做corporate banking / global market

我廢u 你之前有做過snt?

有無巴絲黎緊係番pilot scheme ge大陸intern 想問問你地會唔會開個大陸銀行戶口黎用支付寶/微信支付

交銀撚有global market咩 list出嚟引下人報咋 (好似係)

有冇房協巴絲知19號幾點到大坑？唔記得左

請問宜家仲有冇得報

有得報 上jijis睇 前日in完皮已收

唔係前幾日出post 咁快有得in in 咩dept ?

我報完第二日就收到interview 再下一日in埋
Hr問我preference時講左Global Markets
不過interview email冇講明係in咩department
Interview算易 都係cv-based 但最好check清楚你想做既department係負責d咩同點解你會想做

Hase cmb 定交行financial institution 好？

有冇人報左police intern?

睇下有咩報 lor

Hsbc cmb for sure

想問如果見完份intern第二日就有offer 但想hold住先因為下個星期仲有其他面試所以想等可以點同hr講

其實好難
因為你一話俾多幾日時間 對方都會知你騎牛搵馬

咁我點做好 簽埋約實走唔到

如果讀緊marketing
美聯back office marketing 定一間都算大既藥廠sales and marketing 好
前者話有時要ot 後者讀到明朝9晚6唔會ot
有冇人做過類似intern ?

真係睇你點衡量呢兩份intern

巴打清唔清楚bocom risk dep係做咩？

三大會計

想問可唔可以比pwc hr電話我 真無好想有offer 之前冇報pwc 其他人有冇呀

HR Department head電話
希望你成功啦

我諗HR點會唔知個個都係騎牛搵馬

如果出左offer比你咪好聲氣咁問人可唔可以比幾日時間你考慮下先囉, 通常都會比一日時間你諗下既. 出得offer比你就係你嫁啦, 除非你話唔要個offer.

拖到幾耐得幾耐啦, 冇辦法

有無人知ck出左offer未 唔想summer無野做

別無他法都要accept個offer
頂多遲d有真係心儀offer 就死死地辭職然後比人blacklist

blacklist硬, 有個record係到

而且仲要好厚面皮辭職
如果我遲d有個對我好有幫助intern請我 都唔知點抉擇好

睇取捨

其實另一個我係想做 而且覺得自己interview其實表現都正常
但6月尾先出offer
如果有offer 我應該都會辭職 但點樣辭職都係一個問題

當然 以上純屬ff 可能乜都無我份

原來我回錯帖 我想要pwc hr 呢個係pccw or pwc?! 唔該哂你

同巴打一樣都驚係咪自己ff 已經試過太多次衰左已經唔敢搏

淨係知條村喺荃灣

交通summer 會唔會有return?

所以如果有offer 不如你先accept左先
起碼等自己有兩手準備，做住先

然後到自己心意工作比offer
你再考慮你會唔會寧願返心意工作而情願被之前份工blacklist

交通既gm 點都吸引d 既😼

有無下星期in hkma ambassador?

其實ofca有冇人interview/offer?

仲有冇人收到新世界offer?

當然驚

我都有in 巴打有消息未？

有冇聽日返房協嘅Ching？有小小緊張

無人報hkma ambassador?

我夜瞓早醒加緊張一定肚痛

呢份咩黎 我好似冇見過

聽日番幾點？

帶埋先啦，要填米即場填，好過冇攞

請問你地係邊個post? 係唔係planning?

唔好意思 睇錯HA自 btw 大家收到HA plannning offer嘅話可唔可以講聲 等我死佐條心佢

LCSD 有無消息?

今日上左NWD到final in. 見到有其他entrepreneur beat既candidate都有嚟到in

今日in wsd
in得麻麻

巴打in咩department?

CRM dept 覺得自己未必有offer in得一般般但係我個dept好似total得2個定3個in

in schroders 個巴打有無收到消息

ikea e-commerce what stage?

我收到offer啦 即日就通知左我

有無人報/收左loreal offer

有冇巴打收到marine department offer
啱啱lunch 收到

你咩bg?

有 7月返

知唔知如果fail左final interview 佢會唔會通知你？我上星期五in

同埋人工幾多？

你地係film archive?

In咩department 先？
Fail 左唔會，有d department 即日打黎派offer ，有d就隔一星期

一萬

房協intern請好多女仔

Digital marketing，我覺得呢個department 做野慢啲。

同埋多謝你解答

今日收到offer 多謝offer god

三大bba過3

year 3

year 3 ?

Year 4 but defer

WSD interview 會問咩？

我都係digital
你係邊個division

which post

垃圾aa 而家先出offer
利申rejected

巴打接實

一半一半 你睇返16，17仲多女仔

Btw我果度得我一個intern仔

唉 第一日返工已經要我ot
DKLM 垃圾pccw
仲要一黎就已經要上手做hr嘅野

有冇口頭accept 左loreal 1yr intern既巴絲有番工update?
之前hr話7月3開始 但而家都仲未有消息

聽人講出左offer

大家有intern番就好啦

想問係咪都係口頭accept左offer ?
但幾點/邊層/咩team 番工仲未知？

返完第一日就好似體力透支

平時讀U hea得滯
一focus得耐就好易冇哂精神

收到口頭offer 再等兩星期到簽約

咩post?

你已經上左去簽約？
記唔記得大概幾時？

你最後都係要pccw

係呀 所以等你約我lunch

你放幾點先

Official time係1-2
但supervisor話搭九左右已經落得樓

我1230-130

係咩位呀

啱啱炒咗個interview

純好奇一問
巴打咩major
本新有無account底

以朋友經驗黎睇
做audit首先你要唔介意OT
佢地好多時返>10hrs 有時11 12點先出公司門
同埋big 4只怕唔夠人用 絕少炒人 除非你完全冗員唔幫手
我覺得佢pass左你可以去試下 當然唔怕捱既話 有咩就問senior
出到黎起碼CV都靚啲

真係純粹個人意見
我覺得你做過同一間公司 一定會有優勢啲 尤其你完成到佢個internship
最緊要grad時interview表達到audit係自己first choice

巴打k記tax?

Same.

好似係同一間com想轉難d 甚至可以講係無物機
但tax同audit係唔同既野 睇你想唔想試 個人做完audit被wok死後唔prefer

利申做過big4 audit

有冇人申請咗播道醫院個summer internship

下年會開始搵Intern
想問其實係咪求其搵份Pt儲下工作經驗,下年會易到搵d

有冇人做左ocbc vi

Leo paper有冇人聽過

佢俾左個大陸offer

諗緊要唔要好

TD派完interview未 仲未收到

有冇人依家翻緊HKT呀

啱啱收到兩個offer
Convoy corporation communication 同 協成行marketing / property management
揀邊個好

利申3大bba唔過3

Deloitte club 岀左offer 未？

Aecom過左deadline報仲有冇機

頭先check email收到hase intern interview invitation 叫我book時間約interview
但今日我返工無開電話 唔知有無miss call
太耐前apply唔記得有無叫indicate department preference，有無手足知

你係報hase summer intern 定coop intern ?

應該有人quit 左 如果係ops就算啦

其他offers係咩？

ops姐係？

下星期就派offer 應該派晒

大陸intern計intern咩

佢有香港有大陸

分左大陸俾我

咁我都試下報先

屌佢老母Logistic Department
話比offer我 叫我辭職

然後隔左半日打比我叫我唔好辭職，話1st choice突然又可以返
好彩我未辭職，本身仲諗住補水辭職

即係其實最後都無要你？

無錯
話first choice返到 所以要 "收返你個offer，你唔會有offer"

好撚唔比面

呢d情況有無得去嘈？

難d 因爲我本身都未簽約
而且會畫花我個底

但問題係我冇其他更好既offer
同埋如果轉pt都係補習果d 寫落cv完全冇用啦

咁仲問咩做唔做好，到你揀咩？乖乖地番埋佢先啦

歡迎入嚟扮工
[開工大吉]2018 Summer Intern扮工吹水區

Thanks God! 終於有offer 等左兩個月

有冇人有in過shell retail marketing

hase summer 份約唔係19/6開始架咩 咁遲先再搵既
利申之前5月phone in完話我揀既無哂水我做coop

東亞仲請緊intern

應該有人quit hase ops

有無人收到estee lauder interview?

係phone in先再揀?

咩team/department? 我做緊果邊full晒 暫時未有人正式提會quit

返大陸intern
點解想轉？

關於咩？

想問loreal 1yr intern 有冇咩updates ?
有冇做過既巴絲分享下值唔值得做？

我都係做緊東亞 都係想quit食第二個offer 諗緊用咩reason好 同埋係提早7日交信？

東亞咁高人工都quit

聽講好似高過政府工
介唔介意講第二個offer係咩呀

CBRE finance dep呀 不過仲諗緊
第日又想做banking 諗緊邊個有用d
依加bea做緊唔係太關事既dep

我唔係你地compliance條team呀
我個dep得我一個intern
唔早7日賠幾多錢

hr dep？ 1個咁慘...
賠返7日糧，星期六日都計通知
例如你今日話下星期三走，就賠2日就得，會係你份糧到扣

報左kpmg summer it intern,做左apt test，問埋availability,但係等左10日未有消息，想問係咪姐係無機？

還好 d同事其實幾好人
你係諗住走？

吹下水 其實你地compliance係幾樓

繼續做廢青做垃圾

Finance dept 都係廢 建議做翻bea

Cbre finance 好咩?

有無人有hkma student ambassador offer?

pwc gts(it) 同 nike ecommerce點揀好
pwc淨係set up電腦 日日做d垃圾野
nike就做o2o 同 外既ecommerce projects

想問巴打bea hr 同 ocbc commercial bank dep又會點簡

Ocbc cmb la ？vi完就有offer?

有冇final year仲未搵到intern

Ocbc commercial bank for sure
Intern 做過新加坡行對grad後報dbs uob好有用

點解唔直接報uob 有埋return offer

Deloitte club出左offer啦

未有呀 要再face to face in 星期二個陣
但問定先

有就ocbc 好似有mt fast-track ?

依加仲有得報咩？

佢好似話做完apt test都仲要等多2個星期先出interview

冇喇 intern開緊波喇

巴打都有報？知唔知點in 中定英

佢入到uob就唔洗揀ocbc同bea
用下腦啦

有冇人收到大新offer

有無人係讀HR/PR/Language/Communication
想做HR intern, 又未搵到intern

PCCW/HKT仲請緊人

有的話留tg啦，我可以試下直接遞你張form比HR望下

唔係一早deadline 左咩

Bea( China ) not Bea
好似返上海1個月

我d同事都係
本身諗住hase俾cmb就走，但點知佢見我返緊bea叫我8月尾先開始返pt intern

其實你地辭職會講咩原因? 同埋要趕到賠錢走會唔會比人吊

仲諗緊用咩原因辭

照直講咪得

照直講佢都明咖啦

驚比人以後blacklist 你知hr dep架啦

其實都好大機會blacklist咖喎
有d你reject offer都blacklist你

走得就好大機會blacklist ，就算唔blacklist，你翻去interview都check到你做過加辭職
不過如果新個份有return offer/ 好好多，當然走啦

巴打咩bg? 4月報完完全無消息，我都想9月返pt intern

係咪姐係問完availability先考慮interview?

算啦都無計了 ocbc offer吸引太多
Btw thx 巴打！！

可能佢miss左 deadline 或者個時唔知uob 好
我一開始都覺得uob 廢 點知..

好似dead 左
佢之前打過兩三次黎問我仲有係興趣

點解我無...

我唔係HR Student

可唔可以問多啲 tg:jh317

仲請唔請人

巴打咩bg?

星期三in下星期一開工

ocbc video in 完就出offer?

屌而家返緊個地盤intern
朝朝要幫d地盤佬點名
聽落好簡單但極之濕鳩 d指令一時一樣
一時又話淨係點自己公司果d工人 一時又要連sub仔都點埋 一時又話要收晒d白卡
屌佢老味on99 今朝射個靚波先

仲等梗offer 星期六日零舍訓得安樂

想知BEA pilot 有冇人quit

有冇人做過convoy asset management intern? 伏唔伏？ 人工幾多？ 會唔會變左做sales?

其他唔敢講 但convoy 必定會

佢會係phone in 問定你有咩preferences ..無問既話應該無得你選擇

有冇多d details講下

做office 既parttime 同返intern
兩樣嘢如果寫落CV 有咩分別

Full time intern > part time intern >part time

siuming666

一有電話個人就變得超敏感
知道係廣告個下真心頹

It’s channel lol

有無人收到hkma ambassador offer?

有無巴打知HKT HR/ Marketing 好唔好做

Part time高人工

利申做緊HKT/pccw HR
睇你去邊個hr unit
如果係learning and development, 出糧 個d unit 就hea到爆
我係recruitment個邊，返工第一日已經ot 未準時走過

ching可唔可以留個tg 有野想問

第15個post都就爆 但我仲未搵到intern

same

每日坐係屋企瘋狂send CV 搵工 人都癲

我見到關major事嘅工先send

我本身都係 但發覺唔對路 成個月都未有工返就send埋其他覺得岩做既工
btw 你個名

offer god唔肯幫我

Offer god 都唔肯幫我

馬死落地行 搵下唔關major事既工啦

有無巴打係hktv 做e commerce 外勤 覺得份工點

career center同啲搵工網都好少engine工

btw個個返工post都見到巴打你

房協summer intern 超級伏
貨不對版 講一套做一套 完全係兩回事
有冇人都做緊或做過==

好多人都話好輕鬆wo

有無人做過/in 過中移動intern

呢排有冇人in左Farfetch 拎左offer?

恆生par time intern到底係點apply

我覺得好輕鬆，我正正常常咁，佢比我即刻做，做下又玩下手機，佢哋都叫我唔洗做得咁快，慢慢做唔急，休息一下再做
但我明明又上連登又玩手機又扮工

輕唔輕鬆係睇番分左邊個office同埋個老細好唔好人囉😓

下 幾好做架喎 點樣講一套做一套先

完全一樣 同事都幾nice 成日請我食好多野

既然你咁輕鬆 不如過嚟我嗰邊做

你要偷運我入去

做完coop / summer 先有份玩

我呢邊仲可以apply wo

你講我？我都係入過幾個post

巴打我上房協個網搵唔到 要係邊到apply?

有冇人收到警隊intern interview?

有無人in完ocbc
Btw，岩岩收到大新interview，要北角in完in灣仔？

巴打你幾時apply大新？

Hello
你都岩岩in完？

岩岩收到interview
祝自己好運

上星期phone in話 8月training, 9月開始翻part timt，但我本身報summer Intern

Btw 巴打tg我傾傾

Me都是喎
offer god

我地係唔係同一間

得investment banking 唔係

好少見咁入hase pt 可能佢見你6-8做過銀行 而你interview 又ok 加上個dept 9月後 summer 走哂要人幫手做admin 野。

巴打in 邊行